[Big4同我share 出去］支持8月5日大罷工！

推

利申: pwc

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

推

call sick

支持

push

再推

撞

5/8罷工

supportttt